知你唔會諗起我

但你仍然不停出現係我腦海中，知你宜家幸福過同我起埋一齊

好撚辛苦，明明三個月啦已經，點解個心仲會痛，仲會周不時諗起你，心情係有啲唔甘心，有啲唔開心，有啲唔捨得，仲有殘餘嘅個小小愛

每日笑完開心完，情緒平伏完之後就好撚痛，有咩方法自救

冇，唯有唔去諗

我希望用一個星期放低佢

好撚明白呢種感覺，但要頂住呀，要笑住過每一日，要過得比佢好，搵多啲嘢做，要比自己知道自己唔係為咗佢而生存，冇咗佢自己嘅生活都可以多姿多彩

完全明白體會到你心情
明知作已經唔會返轉頭
但都唔知點建好掛住佢一齊既時光
周不時會發夢見到
諗起分手個刻個心仲拿住拿住
唔識放低

能抽空想我也就當是我生命大成就

好希望妳會有諗起我，會有掛住我嘅一日

都係就黎三個月
好返一陣又沉返落去
好掛住佢
明知佢無可能返黎

做d正經事，充實自己，你會變得更可愛

時間會沖淡一切

加油 我幾年都沖唔走

無咁快，當愛變成往事